啱啱係港鐵飲左啖水 竟然有人過黎同我講...

收工時間搭地鐵見有位就坐低 跟住見口渴飲左啖水 前面企係到個廢中同我講..
係我
係廢中

（拍一拍我）
（除一邊耳機）
喂地鐵唔飲得野
嗯 （帶番耳機 無理佢）

嗯

喺個口到

哦

同佢講翻：你知唔知掂我係犯法

呢個post完左喇
大家可以出返去

嗯😅

樓主好型 可唔可以倖機會我同你拍拖

緊張到我打錯字

係隻手到

想互射幾多次

比d誠意 改哂成段出黎

係個口到

已經笑撚左

點解我唔明你地講緊乜

下一站金鐘 下一站金鐘

btw 係你手到

巴士阿叔上身

搖撚準備

咁將淡水噴返落佢到嘛